一個男仔會疏遠你嘅原因

同佢曾經好friend 日傾夜傾. 身邊嘅人都以為我地有野 無做啲咩曖昧野 都係玩得埋有身體接觸. 我一直都唔敢有明確表示 然後疏遠左我 依家有我既圈子就無佢

會唔會因為佢發現自己唔係 gay?

有女朋友

佢個陣無 依家唔知

有咪疏遠你囉 好男仔

咁對我冇野點解唔繼續做朋友？佢有好多女仔朋友

佢可能等到攰, 人地有暗示你一係唔show 人

因為佢條女唔鐘意你地日傾夜傾囉

佢又無講出口。我見佢同其他女仔朋友都有身體接觸～

我真係唔覺佢有女

咁一係佢真係鍾意你 但等唔到
一係佢唔鍾意你 有其他更好嘅

會唔會佢對我無野 但佢feel到我有 佢就驚

太耐無出聲，個男仔都唔知值唔值得繼續等落，久而久之就疏遠你，驚係自己會錯意，又柒又哂時間

我蠢 佢暗示我唔知

你突然間樣衰左

周圍周女仔都有身體接觸咁爽皮

玩得

同時曖昧緊幾個
最後其中一個得米
另外幾個就斬纜

我到依家都唔信佢會咁衰

唔理你信唔信都好
總之你衰撚咗㗎啦
無行啦 走啦

我都知 係死心不息

唔好做到咁樣衰
當係留返少少尊嚴畀自己
萬一撞正條友口臭嘅
又或者班朋友衰格
一定畀人笑你唔知醜
搲爛塊面貼埋大床死痴上去

係我自己姐 依家同佢絕咗交咁.係唔想咁.起碼做返朋友都好

太鍾意咪疏遠你
然後獨自去療傷

正確
我之前超鐘意一個女仔 去到迷戀程度
知道唔掂之後就要bang埋一二邊接受已經冇可能既事實
Bang埋左一個半月療傷直至依家可以同番佢講野而冇任何感情波動
依家成個人冇哂感情 可以企番起身

咁慘

你自己以為無晒啦係就斬斷
過得嗰個零月就無feel 睇怕都唔太深

咪係囉 點解可以咁快
我自動收皮左大半年都未有起色
之前仲成日衰心軟痴返埋去
但而家好堅定 唔會再柒落去

疏遠你唔係因為我唔中意你
係因為我知道你唔中意我

唔想做你隻兵

同人傾下計 等佢鬧醒你真係會快啲好番
唔好忽略佢既缺點 除非真係冇缺點超完美咁就難搞
最緊要係拎番你既理性 唔好哂時間起冇可能既人到

唔通行行下路諗起同佢冇可能起街無啦啦流馬尿
差啲想跳海比個fd禁停左
1個半月入面差唔多日日都飲到發酒癲好彩有fd抬我返屋企都
話你知咩

多啲同人傾下啦 一個人亂諗真係唔知幾時先接受到現實

感情係需要培養
但係唔好要個男仔等太耐
半年已經係極限

其實無咩問題
疏遠係為左唔想再亂諗
保持距離
唔再交心
唔再分享私人野
好難再好似以前咁有傾有講
無顧忌咁吹水傾心事
可能你會覺得莫名其妙
但請容許我既自私
因為咁
我自己會好過啲

點解大家都有意但唔繼續落去喺差啲一齊之後無啦啦疏遠人

我都斷斷續續咗大半年 有一排好啲 依家感覺又開始返黎

可能feel到大家都有野 但對自己無信心 覺得人地點會中意自己就完了

其實可能係一廂情願
呢家既佢
已經搵到啱既個個人
無必要再去諗喇

見到依家嘅佢都覺自己曬氣 想問原因又無膽同埋想留返啲尊嚴比自己～費事傳開曬

True
攪到自己成個怨婦咁 為咩
唔係驚知道真相 而係覺得
點解一個原因都冇比我 然後走撚左去
有時會諗𠴱啲日子係咪得我一個仲記住
你就己經move the fuck on準備過大好人生

我係有啲一日唔知原因都覺得仲有機..好文塞

努力緊行遠
太中意佢會嚇親佢

純粹想move the fuck on

雖然鍾意人，但唔夠薑表白，驚自己會錯意然後比人拒絕，索性盡早抽身

唔試下又點知唔得
人地可能等左你好耐
3年青春比左你 臨門踢出界想點

何不講得你清我楚 從此世界沒有失望

以前試過兩次你呢個情況
原因就係feel到大家都有feel
但自己未ready好一段新感情
同埋對方係好女仔 唔想害人
就慢慢斷咗contact

真係會focus係一個人身上.其他都會留意唔到

我試過個同男仔好fd
佢無啦啦疏遠我
我點問佢佢都唔睬我咁
原來係因為另一個fd同左佢講話覺得我鍾意左佢
叫佢做d野唔好咁曖昧 唔係會令到我誤會同受傷
而家諗返起真係得啖笑

有無覺得個fd多舊魚明明有機會發展又比人差隻腳落黎叫停

其實我嗰時係有d嬲
嬲大家咁fd 竟然可以因為人地講幾句就疏遠
同埋我覺得個fd應該唔係鍾意我啦 如果係鍾意又點會人地講幾講就疏遠
宜家已經有個對我好好既男朋友
所以依單野都過左去

差d以為個post我開
本身中意左一個男仔好耐
明明有排幾乎日日兩個人溫書溫到半夜 會送我去上堂 我同其他男仔close d佢又會呻醋問我做咩唔理佢 會日日同我講佢今日做左乜個啲無聊野
然後突然之間就疏遠我避我 同我地d common frd講話因為覺得我中意佢喎
屌會唔會係咁遲先忽然醒覺我中意你啊
最後忍唔住send wtsapp同佢講我係中意佢 佢隔左好耐先覆sorry話做兄妹
之後block完我又unblock我
後尾佢又問我地個common frd我係咪好憎佢 想點姐

幾個月啦 仲未move on倒 仲好中意佢

仆街我都係咁
因為一齊做野既地方有個男仔追我追到好熱烈 啲同事又傳
明明我從來冇離開過佢 但佢偏偏唔信我自己走左去

我個陣身邊嘅人都有傳 但我同佢都係笑笑口就算

樣嘅問題？

開頭對你有野
由佢疏遠你開始 已經對你失去興趣

第二個可能係 佢條女介意
或者佢覺得要控制自己

喔身邊d frd都有傳過 但我一開始無認
係佢之後同左我地嘅common frd講左 嗰陣我好撚崩潰先至同我d frd認咗
其實我一直好想知發生咩事 喺我睇黎佢其實好敏感一定唔會咁遲先feel到我中意佢
佢如果唔中意我嘅做咩要對我咁好咁關心我日日send wtsapp搵我
唔係話男仔唔中意唔會咁得閒日日搵個女仔架咩

我都差d以為個po自己開 樓主我真係明你感受
我都經歷過所有朋友同學都以為我地有野
佢對我好到我差d想表白
但由個日開始俾佢疏遠 然後變左陌生人
共同朋友圈出到黎都好似唔識我咁

可能佢真係對你有野 唔知因為啲咩放棄咗可能就係因為唔肯認.我個陣都係.啲fd係咁講 就算佢係度都係講.但我否認咗 可能就係因為咁 我地都完咗

我地都係呀.朋友圈有約出街佢都避得就避

我嗰個會照出 但我同佢講野佢扮聽唔到 我搭大圍既嗲佢會即刻靜咗唔笑

咁佢都好明顯姐～我個個如果避唔到.都會笑下.不過就唔會出聲

我放棄了
打算疏遠佢

加油阿我忍唔到會望佢留意佢.

自己對人有嘢
但又覺得自己冇機會咪選擇疏遠
一係就佢覺得你對佢有嘢 而佢對你冇

利申 兩樣都試過 sad到仆街

岩死心放棄左
佢叫我教佢追女都唔知點應佢

所以成班fd都知咩料 大家都勸我move on

chok你口風 想知點樣去追你

同絲打情況差唔多 過左咁耐 不時會諗起佢 我仲係唔甘心 一直都冇開始過新感情 真係覺得自己好傻

同你距離越黎越遠

佢係我同事黎
坐係我格離 所以難度都好高
佢本身樣貌唔差 又生得可愛
佢選擇就比我呢d 7頭多
唔想再哂時間落去 反而可能會錯過左真正適合的人
岩岩send左CV 希望可以離開呢度

依個真係唔好f太多

YES!!!!!!!我覺得我唔甘心係因為我唔知個原因

成日都同自己講過左去喇 唔好再糾纏呢個問題咁耐 可惜做吾到 因為同佢嘅回憶雖然短但實在太深刻

同你一樣 突然一日冇再傾過計
但佢一直都有睇我ig限時動態

其實睇唔代表啲咩正常個個都會睇

我可以一排好啲放棄佢.下一排又留意返佢

明明之前日日覆我Story
無啦啦有一日開始就冇再覆
但有時又會突然揾我 想點

可能有新對象或者覺得你唔理佢 咁咪得閒撚兩野

但佢一搵我就傾成日 仲要佢會keep住開topic
可能佢搵zip我時間

你地有無約出街個啲？佢肯比時間陪你都未必係zip時間嘅

今日係疏遠佢第2日
除左公事 無刻意搵佢望佢

睇到好心痛 自己都係好似你講咁

其實好多時個男仔覺得無可能發展落去先會咁，例如慢慢相處落嚟覺得你性格唔啱佢

其實我已經好攰
多少次想同自己講
要move on
結果換嚟既係
多少次既失落
其實我都唔想咁
但我control唔到自己既感情
亦control唔到人地既關係
唯一既方法就係咁
咁我至過到自己個關
真心唔好意思

有啊 有時候仲會Skype一齊睇戲傾計
可能已經比佢fdzone咗

明白晒

我有時會覺得有自己兄弟唔搵 要搵個女仔fd 日傾夜傾嘅黎睇 好難會令人唔會誤會

好sad呀.唔試下點知人地係咪真係無意思寧願錯過都唔行前多一步

反正現在的愛情都曖昧，你大可不必為難找伴配

一個人遠離你，一係佢從來無諗過要一齊，感覺過左就完。
一係佢中意你，但你又無真正表態，所以佢咪放棄

你樣衰

你靚啦

之前幾間占卜都話佢對我有意思 估唔到keep唔到落去

知你鍾意佢

我占完話twin flame添 叫我be patient 等下啦咁
咪又係已經個幾禮拜冇理我
呢啲真係聽完就算

或者佢唔想拍拖

我都試過，表白個下先同我講話唔想拍拖，心諗點解可以咁自私。
令人中意自己之後又話不了，即係擺明玩嘢。

我覺得有啲嘢真係let it go，執著又係自己受傷

其實男仔真係可以毫無原因咁疏遠一個女仔
之前同個女仔曖味左一段時間，之後無啦啦就冇哂下文，係我冇繼續理佢我都唔知點解

人地漁翁撒網然後有女友就疏遠你

曾經我都有諗過佢嘅疏遠我係想試我反應 但我覺得呢啲理由實在f得太多.

曾經好努力追過一個女仔
番學成日借D意串佢玩佢搞暖昩
平時放左學不斷msg到訓教
但佢當時避我收我契哥
仲搵左個男仔黎扮親密擋我

我初初好傷心好嬲
當枕頭係沙包咁打係咁喊
於是我收拾心情發奮讀書
上到大學見到既世界
果然令我大開眼界

岩岩情人節前後
呢個"契妹"有意無意想都搵我食飯
又成日whatsapp聊我傾計

不過過去就係過去
turbo熄左就係熄左

JM9

人地都放棄左
仲諗黎做咩

發現左d野覺得條女溝/扑唔過...
個人經驗比如說

太大洗
條腰太粗
性格
有男朋友

最近知道人地有男朋友
當初仲傾到下計 有好感
慢慢忍心對佢冷淡 疏遠人令自己好過d

覺得唔會開花結果咪止蝕離場

認同
利申：曾經止蝕過

咩性格你會頂唔住

咁你唔好再亂同人曖昧了
我之前識個男仔係佢撩我先
後尾無啦啦疏遠我
無心就唔好亂撩女仔, 撩到人地上左心然後唔理人真係會sad

疏遠你咪疏遠你囉
有女都仲要人理你

死開啦

太肥
太煩
太醜

feel到女仔抗拒自已就會彈開十尺，基本上港女的signal都比得好清晰的

佢又無認自己有女.又無公開話自己有女當佢無架喇

睇黎都係衰7

係愛定責任？諗多左啦

無樣邊個會高潮

我自己唔會考慮 超多野講 或者 好做作果種女仔
即係咩都要講餐死 講野口吻好誇張 果d
做fd 間唔中見下都ok 拍拖 不了
可能自己本身比較靜 搵另一半都想搵個靜d嘅

你樣衰加口臭

無你咁靚

如果2個人無野講我頂唔住.成件事好唔自在

漁翁撒網

有女朋友唔好做咁多野佢咁樣對你同佢女朋友都唔好

咁我又唔係話咩都唔講
只不過我覺得一對情侶 如果連間中dead air都頂唔順
好似要不斷嘗試搵野講 咁可能唔捱得耐
你係咪本身平時都係好yo果種女仔？

會唔會對你有野 但知道係朋友所以就疏遠
或者佢feel到你對佢有野掛 驚你誤會

我覺得似係 條仔feel到樓豬對佢有野 所以就特登避佢 費事尷尬
不過照計佢都仲係想keep住做fd 如果唔係就直情唔show你添la

你會怕咗我

你個口好臭呀 係真架

識咗個女仔六年
斷斷續續咁
大家都搞到好曖昧
但個女仔都係唔知自己想點咁
一句唔該原因都冇就斷哂contact
仲要咁嘅情況發生咗兩次
兩次主動走嘅係佢 第一次斷關係之後R返我嘅都係佢
最後大家都當望唔到大家
行街撞到嘅話我會呆咗 但佢會好似見到瘟神咁
明明我咩都冇做過

以為自己能夠move on
但夜闌人靜個時都係控制唔到唔去諗佢

係 一開始都ok 因為一定唔會悶
久而久之我會覺得好煩 好攰 之前就試過因為咁而散
反而痴身 甚至係好硬頸 好有主見嘅 我都幾enjoy
得閒鬧下交 都幾有情趣

最難頂真係 太多野講 或者咩都要po上ig曬命 果種
寧願繼續自己打下飛機好過

有另一條女正過你高質過你 咪疏遠你囉

我都試過 個陣好撚傷心 成日喊
過左幾年佢冇啦啦搵番我
我緊係問當年佢做乜鳩啦
點知佢話佢冇印象
我就無再理過佢

同你既定遭遇一模一樣
仲以為係自己覆左

我自己覺得係樓豬係咁拖係咁拖
拖到男仔都冇哂癮 覺得自己似做兵
先自動消失 唔應你唔出聲其實都係想慢慢放低

都係自己意見咋

岩，feel到樓主想收兵，個男仔好慘

心都傷埋無印象

我都唔係收兵嘅人

其實互相有意咪快手d
咩年代 仲男仔一定主動咩
唔好錯過左先後悔

我認為男仔對個女仔都係有意思既話
唔會捨得無啦啦離開你
有時D野係相對
可能佢好關心你嗰陣你冇俾到一個適當既回應人地
又或者你有D行為或者講野HURT到佢而你自己又唔知
咁個男仔就會慢慢對你心淡而想棄糊

利申:以上呢D事剛剛發生係自己身上

樓主幾歲識咗個男仔幾耐

1. 唔再中意你/好憎你
2. 中意你不過想放棄

人地無理你 你就死開啦

agger
有時就算冇心 都會因為行為/説話hurt到入心之後忍住痛自己疏遠

太高 好有壓迫感

做朋友都唔得？

你估真係再見亦是朋友咩，變有呢支歌唱，拍戲都有機嘅

前提係個男仔要頂得順你個性格，如果頂唔順都幾難

又未一齊 又無暖昧既話
唔明點解做唔到朋友

你自己都答咗啦

諗下如果宜家1819歲嗰啲
會唔會有人會肯等耐啲
可能十年？

有更好既選擇

完全一樣呀，而家大家都無搵對方啦，感覺好可惜，但無辦法

突然間會有個天使同自己講唔好害人啦

我呢個係個女仔主動先，本身唔係特別有興趣，但後尾又覺得幾有緣可以開始下，最後係個女仔發覺放唔低斬左欖。不過都證明佢係好女仔既

唔緊要啊巴打 森林好大 我都放低緊 唔洗太在意

如果佢冇男朋友 可能我地已經一齊緊

咁個角色唔一樣啦 我係發覺自己未ready

太多可能性 點解唔搵返佢問

因為feel到對方對自己有意思，而自己又未放低上一位，唔想因為咁累左個好女仔

佢約得你應該對你有少少好感
點解唔再相處下先？
其實佢都幾慘 莫名其妙無左個朋友

我都要慢慢戒甩鋪癮
佢成日都提醒我係冇可能既
雖然唔開心，但都真係事實
好過一直錯落去。

而家有野忙，可以分下心，趁呢段黃金期將自己填滿
咁就唔駛再成日諗起佢

越來越少打比佢，主要係意識到唔可以再錯落去
我都唔想咁，唔該唔好再撩我啦，就快痴線

因為你有男朋友
疏遠你係俾我有時間接受現實

因為愛到好痛
所以要離場⋯⋯

你中意人，人地唔中意你，仲疏遠你嘅仲好，早啲死哂心早啲解脫
唔係講笑，中意人又強行扮冇野做朋友嘅，到左某個時刻，你會發現其實比而家痛一百倍
到左你真係對佢冇野嗰日你再諗做唔做朋友啦

知道無機會
及早抽身

覺得性格唔夾。比如一個outgoing, 另一個就宅。
咁一齊會生活唔愉快

不負責任咁講句，告白啦
中意人就中意人，直接講啦，無謂後悔
同埋你唔講又點知佢中唔中意你呢

中意就一齊，唔中意嘅佢原本都打算疏遠你啦，即係冇fd做，同告白fail嘅結果其實差幾多啫

你唔告白唔知佢係中意你定唔中意你
你以為原來兩情相悅，之後一定會一直諗住。知道結果，唔得就Move the fuck on，喊幾個月喊一年，咪放低佢囉

唔好委屈自己唔開心咁做朋友，世界上大把可以做朋友嘅人

好似親手送另一半比人咁 個個仲要自己中意個心好難受

好嬲囉本身已經覺得自己on9
佢話冇印象更加覺得自己真係on9

從來都唔主動whatsapp我 我都廢事再沉船落去

咁好多時候都係你藍剔完隔一陣再覆呢都唔知chur唔chur你好

咁都衰？

漁翁散網好咩